日本4大高学歴「東大」「京大」「早稲田」「慶應」

無港大份

都冇得你讀

日本有港大

所以咪無份

讀過兩間

屌過條日本妹讀早稻田
口技唔錯

利申:i大

55

佢老豆幾有錢(應該)
佢未讀完書,冇做part time,已經有自己apartment ，有車揸(Toyota)

私校妹正常
我識個慶應仔話借架車俾我去玩添

利申：車牌都未考

佢話有d科比錢就讀得, 類似open u 咁

邊個東山

鏗哥係東京?

YES

咁好天既

東山大法好